[冇圖慎入]簡淑兒原來養咗隻龜四年

隻龜仲要真係由手指咁長養到大過佢手掌
有冇人都覺得佢好gfable

嗚啊女神好pure，主人我番嚟啦

好用過青瓜

佢無喬妝個樣幾點

成隻吹氣公仔咁

佢真係好得意，好過好多女人啦，一時貪得意養貓狗都遺棄。
你諗下，佢話隻龜醜樣但都一直盡足主人責任 各位巴打都有機會同簡淑兒一齊啦

唔係人造人咩？

好得意

養到隻龜背甲蹺到咁都叫盡責

唔明，姐係個殼？ 有冇解釋

呢幾張都好純

咁似李佳芯既

x2

邊到似啊？

唔夠水養，水龜個殻會反起
不過唔算太嚴重